點解我部電話禁極刀無反應?

刀無反應轉用拳

你撳部電話 把刀梗係無反應啦
想把刀有反應咪撳把刀囉